有冇人覺得宜家返緊嗰份工好辛苦

岩岩中學畢業本身讀緊HD 因為隻腳裂骨冇返兩個星期學 唔夠出席率再讀落去都冇意思
宜家要自力更身 做緊裝修 冬天一至星期六 嗰陣朝早7點起身 做到6點先收工 坐2個鐘車去返工 覺得呢份工唔值得再做落去 咁多位巴打覺得轉工好定讀返書

點解係關唔係開

番工係咁架啦 一日覆一日 讀書無撚用

500一工 9至6

迷失左方向

咗

揾目標咁先有返工儲錢嘅動力
唔好太長遠買樓買剩
短期啲旅行之類慢慢黎

要 所以山長水遠去返工做啲野都止500蚊咁少

500

驚佢讀完HD都係牛工